{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013841",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002026568?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "연천 가람휴펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は12:00です。 予約のお知らせでは、予約人数に追加人数がいる場合は予めご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火式の調理は許可されておらず、個人の炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約ができます。 バーベキュー場で個別バーベキューが利用可能で、利用時間は19:00から22:00までです。 炭とグリルは10名様基準で3万ウォンでご利用いただけます。 ペンションにはカード端末がなく、一軒家ペンションに泊まる場合、IPTVとWiFiを利用することができます。 カラオケやフットサル場も利用でき、駐車も可能です。 周辺にはコンビニエンスストアや大型マートがあり、川辺に沿って散歩を楽しむことができます。 周辺の代表的な観光地としては臨津江、DMZ、紺岳山、崇義殿、雲渓滝があります。 川の眺望が可能で、臨津江で釣りを楽しむこともできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は予め連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は予め連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には別途費用がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数には別途費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は許可されていますか？",
            "answer": "直火式の調理は許可されておらず、個人の炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内では喫煙できますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金と料金表に誤りがあった場合、どうなりますか？",
            "answer": "料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約ができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場で個別バーベキューが利用可能で、利用時間は19:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューに使う炭とグリルはどのように手に入れられますか？",
            "answer": "炭とグリルは10名様基準で3万ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションにはカード端末がなく、一軒家ペンションに泊まる場合、IPTVとWiFiを利用することができます。カラオケやフットサル場も利用でき、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはコンビニエンスストアや大型マートがあり、川辺に沿って散歩を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "近くの観光地にはどのような場所がありますか？",
            "answer": "近くの代表的な観光地としては臨津江、DMZ、紺岳山、崇義殿、雲渓滝があります。"
        },
        {
            "question": "川で釣りを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、川の眺望が可能で、臨津江で釣りを楽しむこともできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 555,
        "QA": 833
    }
}